十則圍之，五則攻之，倍則戰之，敵則能分之，少則能逃之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

冇得再退
只可再覓時機背水一戰

我地今日好明顯係十則圍之

失敗的原因是兩個不對等

裝備不對等
法律不對等 (你唔可以打佢 佢可以打你)

而唔是人數 好多時幾個警畜都可以對抗一班人

解決方法是將其中一個不對等去除
但法律不對等是整個制度問題

即是可以解決的只有裝備不對等

但裝備堅差太遠
以卵擊石
如果裝備只係次一兩級
我地都冇乜可能會咁快敗退

所以法國大革命要先攻打巴士底

如何升級裝備

係時候抗爭了